doinb 個老婆真係cls 睇呢段採訪睇到眼濕濕

3:38開始

doinb諗過話退役
係佢老婆鼓勵佢打多一年先繼續打落去

doinb老婆每場比賽都會去睇
仲要基本上係佢地啦啦隊隊長
d lpl比賽直播仲會聽到佢大叫到d旁述話：
啊 doinb老婆喺到為佢地打氣
平時會同老公一齊開台
見到老公撩其他女主播會嬲

比著香港女仔
由識條友第一日一定叫佢退役退到佢攞世界冠軍為止
每日就會鼓勵佢退役 叫佢搵份正正經經嘅工
點同老豆老母交代男朋友係電競師啊
每日催幾時結婚 幾時買樓
出糧就lur老公買名牌 香水 化妝品

其實淨係陪老公追夢呢個過程已經好浪漫
但係香港人淨係就會睇結果

起底>負評>上一頁

55

香港太瘋狂
港女覺得自己係公主

佢搵咁撚多 你驚閪咩

d老豆老母寵壞晒

我都想有個咁嘅老婆..

我宜家好差咩

haha我都係講下姐

老公

咁講對香港女仔唔公平喎 我覺得就算係外國呢個情況應該好多女會飛左條仔

你咁講全世界都有人偷食 咁佢地一定偷食過啦

佢本身人工都唔低 點同

雞

奶共泡菜不了
佢條女本身都係做直播點會反對條仔打機